同一時間 同一地點 同一種人

我冇野講